{"status": 200, "feed": {"published": "Thu, 26 Apr 2018 13:15:28 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "HP www"}], "updated_parsed": [2018, 4, 26, 11, 15, 28, 3, 116, 0], "image": {"subtitle_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr"}], "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "subtitle": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro", "link": "http://www.lefigaro.fr", "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu", "href": "http://a.f1g.fr/assets-img/i/f/m150.png"}, "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "link": "http://www.lefigaro.fr", "updated": "Thu, 26 Apr 2018 13:15:28 +0200", "published_parsed": [2018, 4, 26, 11, 15, 28, 3, 116, 0], "docs": "http://www.lefigaro.fr/rss", "rights_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Droits de reproduction et de diffusion r\u00e9serv\u00e9s lefigaro.fr", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "rights": "Droits de reproduction et de diffusion r\u00e9serv\u00e9s lefigaro.fr", "links": [{"rel": "self", "type": "application/rss+xml", "href": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, {"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr"}], "language": "fr", "ttl": "1", "subtitle": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro", "subtitle_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu"}, "bozo": 0, "entries": [{"published": "Thu, 26 Apr 2018 12:42:29 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Flash Eco"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/flash-eco/2018/04/26/97002-20180426FILWWW00129-banlieues-borloo-propose-un-fonds-de-5-milliards-d-euros.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Jean-Louis Borloo propose un fonds de 5 milliards d'euros pour les banlieues", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "published_parsed": [2018, 4, 26, 10, 42, 29, 3, 116, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "L'ancien ministre, qui a remis son rapport sur la politique de la Ville ce jeudi, met en garde contre le risque de \u00abnouvel apartheid\u00bb en mati\u00e8re de mixit\u00e9.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/flash-eco/2018/04/26/97002-20180426FILWWW00129-banlieues-borloo-propose-un-fonds-de-5-milliards-d-euros.php"}], "author": "", "authors": [{}], "id": "http://www.lefigaro.fr/flash-eco/2018/04/26/97002-20180426FILWWW00129-banlieues-borloo-propose-un-fonds-de-5-milliards-d-euros.php", "summary": "L'ancien ministre, qui a remis son rapport sur la politique de la Ville ce jeudi, met en garde contre le risque de \u00abnouvel apartheid\u00bb en mati\u00e8re de mixit\u00e9.", "title": "Jean-Louis Borloo propose un fonds de 5 milliards d'euros pour les banlieues"}, {"published": "Mon, 28 Apr 2014 14:55:06 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Politique"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/politique/2014/04/28/01002-20140428ARTFIG00096-retour-sur-40-ans-de-plans-banlieues.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Retour sur 40 ans de \u00abplans banlieues\u00bb", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Edouard de Mareschal"}, "published_parsed": [2014, 4, 28, 12, 55, 6, 0, 118, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "CHRONOLOGIE - Depuis les ann\u00e9es 1970, les plans banlieues se succ\u00e8dent pour tenter de d\u00e9senclaver les \u00abquartiers sensibles\u00bb. Et n'y parviennent pas.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/politique/2014/04/28/01002-20140428ARTFIG00096-retour-sur-40-ans-de-plans-banlieues.php"}], "author": "Edouard de Mareschal", "authors": [{"name": "Edouard de Mareschal"}], "id": "http://www.lefigaro.fr/politique/2014/04/28/01002-20140428ARTFIG00096-retour-sur-40-ans-de-plans-banlieues.php", "summary": "CHRONOLOGIE - Depuis les ann\u00e9es 1970, les plans banlieues se succ\u00e8dent pour tenter de d\u00e9senclaver les \u00abquartiers sensibles\u00bb. Et n'y parviennent pas.", "title": "Retour sur 40 ans de \u00abplans banlieues\u00bb"}, {"published": "Fri, 23 Mar 2018 08:13:54 +0100", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "France"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2018/03/23/01016-20180323ARTFIG00015-islamisation-delinquance-trafics-ce-qui-se-passe-vraiment-dans-les-banlieues.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Islamisation, d\u00e9linquance, trafics : ce qui se passe vraiment dans les banlieues", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Manon Qu\u00e9rouil-Bruneel"}, "published_parsed": [2018, 3, 23, 7, 13, 54, 4, 82, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "EXCLUSIF - Pendant un an, Manon Qu\u00e9rouil-Bruneel, grand reporter, est all\u00e9e \u00e0 la rencontre des habitants d'une cit\u00e9 de Seine-Saint-Denis. Religion, drogue, prostitution, petits trafics et grand banditisme : son livre choc, La Part du ghetto, raconte le quotidien m\u00e9connu d'une France en marge de la R\u00e9publique. R\u00e9cit de son enqu\u00eate et extraits exclusifs.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2018/03/23/01016-20180323ARTFIG00015-islamisation-delinquance-trafics-ce-qui-se-passe-vraiment-dans-les-banlieues.php"}], "author": "Manon Qu\u00e9rouil-Bruneel", "authors": [{"name": "Manon Qu\u00e9rouil-Bruneel"}], "id": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2018/03/23/01016-20180323ARTFIG00015-islamisation-delinquance-trafics-ce-qui-se-passe-vraiment-dans-les-banlieues.php", "summary": "EXCLUSIF - Pendant un an, Manon Qu\u00e9rouil-Bruneel, grand reporter, est all\u00e9e \u00e0 la rencontre des habitants d'une cit\u00e9 de Seine-Saint-Denis. Religion, drogue, prostitution, petits trafics et grand banditisme : son livre choc, La Part du ghetto, raconte le quotidien m\u00e9connu d'une France en marge de la R\u00e9publique. R\u00e9cit de son enqu\u00eate et extraits exclusifs.", "title": "Islamisation, d\u00e9linquance, trafics : ce qui se passe vraiment dans les banlieues"}, {"published": "Thu, 26 Apr 2018 12:44:53 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Politique"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/politique/2018/04/26/01002-20180426QCMWWW00138-faut-il-un-nouveau-plan-pour-les-banlieues.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Faut-il un nouveau plan pour les banlieues ?", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "published_parsed": [2018, 4, 26, 10, 44, 53, 3, 116, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/politique/2018/04/26/01002-20180426QCMWWW00138-faut-il-un-nouveau-plan-pour-les-banlieues.php"}], "author": "", "authors": [{}], "id": "http://www.lefigaro.fr/politique/2018/04/26/01002-20180426QCMWWW00138-faut-il-un-nouveau-plan-pour-les-banlieues.php", "summary": "", "title": "Faut-il un nouveau plan pour les banlieues ?"}, {"published": "Thu, 26 Apr 2018 11:12:47 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Le Scan"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/politique/le-scan/2018/04/26/25001-20180426ARTFIG00089-sncf-zad-air-france-philippe-ne-veut-pas-reculer.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Ferme sur la SNCF, Philippe temporise sur l'\u00e9vacuation de la ZAD de Notre-Dame-des-Landes", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Fran\u00e7ois-Xavier Bourmaud"}, "published_parsed": [2018, 4, 26, 9, 12, 47, 3, 116, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "LE SCAN POLITIQUE/VID\u00c9OS - Sur Europe 1, le premier ministre a revendiqu\u00e9 le mandat donn\u00e9 par les Fran\u00e7ais \u00e0 Emmanuel Macron et sa majorit\u00e9 il y a un an pour justifier sa fermet\u00e9 sur l'ensemble des dossiers sociaux du printemps. Il a toutefois report\u00e9 une nouvelle fois l'\u00e9vacuation de Notre-Dame-des-Landes au 14 mai.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/politique/le-scan/2018/04/26/25001-20180426ARTFIG00089-sncf-zad-air-france-philippe-ne-veut-pas-reculer.php"}], "author": "Fran\u00e7ois-Xavier Bourmaud", "authors": [{"name": "Fran\u00e7ois-Xavier Bourmaud"}], "id": "http://www.lefigaro.fr/politique/le-scan/2018/04/26/25001-20180426ARTFIG00089-sncf-zad-air-france-philippe-ne-veut-pas-reculer.php", "summary": "LE SCAN POLITIQUE/VID\u00c9OS - Sur Europe 1, le premier ministre a revendiqu\u00e9 le mandat donn\u00e9 par les Fran\u00e7ais \u00e0 Emmanuel Macron et sa majorit\u00e9 il y a un an pour justifier sa fermet\u00e9 sur l'ensemble des dossiers sociaux du printemps. Il a toutefois report\u00e9 une nouvelle fois l'\u00e9vacuation de Notre-Dame-des-Landes au 14 mai.", "title": "Ferme sur la SNCF, Philippe temporise sur l'\u00e9vacuation de la ZAD de Notre-Dame-des-Landes"}, {"published": "Wed, 25 Apr 2018 21:24:39 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "France"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2018/04/25/01016-20180425ARTFIG00366-nddl-la-facture-securitaire-depasse-les-5millions-d-euros.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "NDDL : la facture s\u00e9curitaire d\u00e9passe d\u00e9j\u00e0 les 5 millions d'euros", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Jean-Marc Leclerc"}, "published_parsed": [2018, 4, 25, 19, 24, 39, 2, 115, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "EXCLUSIF - Cette somme a \u00e9t\u00e9 calcul\u00e9e a minima, en retenant les fourchettes basses. Le Figaro d\u00e9taille les diff\u00e9rents postes de d\u00e9penses, des indemnit\u00e9s de d\u00e9placement \u00e0 la casse de mat\u00e9riel.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2018/04/25/01016-20180425ARTFIG00366-nddl-la-facture-securitaire-depasse-les-5millions-d-euros.php"}], "author": "Jean-Marc Leclerc", "authors": [{"name": "Jean-Marc Leclerc"}], "id": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2018/04/25/01016-20180425ARTFIG00366-nddl-la-facture-securitaire-depasse-les-5millions-d-euros.php", "summary": "EXCLUSIF - Cette somme a \u00e9t\u00e9 calcul\u00e9e a minima, en retenant les fourchettes basses. Le Figaro d\u00e9taille les diff\u00e9rents postes de d\u00e9penses, des indemnit\u00e9s de d\u00e9placement \u00e0 la casse de mat\u00e9riel.", "title": "NDDL : la facture s\u00e9curitaire d\u00e9passe d\u00e9j\u00e0 les 5 millions d'euros"}, {"published": "Thu, 26 Apr 2018 09:10:09 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "International"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/26/01003-20180426ARTFIG00009-macron-pense-que-trump-va-se-retirer-de-l-accord-nucleaire-iranien.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Macron pense que Trump va se retirer de l'accord nucl\u00e9aire iranien", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Philippe G\u00e9lie"}, "published_parsed": [2018, 4, 26, 7, 10, 9, 3, 116, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "VID\u00c9O - Le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a achev\u00e9 sa visite d'\u00c9tat \u00e0 Washington sans avoir fait changer d'avis le pr\u00e9sident am\u00e9ricain. Mais il a offert \u00abun cadre diplomatique d'action\u00bb et se propose comme \u00abm\u00e9diateur impartial\u00bb.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/26/01003-20180426ARTFIG00009-macron-pense-que-trump-va-se-retirer-de-l-accord-nucleaire-iranien.php"}], "author": "Philippe G\u00e9lie", "authors": [{"name": "Philippe G\u00e9lie"}], "id": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/26/01003-20180426ARTFIG00009-macron-pense-que-trump-va-se-retirer-de-l-accord-nucleaire-iranien.php", "summary": "VID\u00c9O - Le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a achev\u00e9 sa visite d'\u00c9tat \u00e0 Washington sans avoir fait changer d'avis le pr\u00e9sident am\u00e9ricain. Mais il a offert \u00abun cadre diplomatique d'action\u00bb et se propose comme \u00abm\u00e9diateur impartial\u00bb.", "title": "Macron pense que Trump va se retirer de l'accord nucl\u00e9aire iranien"}, {"published": "Wed, 25 Apr 2018 21:00:54 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "International"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/25/01003-20180425ARTFIG00376-macron-aux-etats-unis-les-medias-americains-entre-glamour-et-sarcasmes.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Macron aux \u00c9tats-Unis, les m\u00e9dias am\u00e9ricains entre glamour et sarcasmes", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Maurin Picard"}, "published_parsed": [2018, 4, 25, 19, 0, 54, 2, 115, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "La proximit\u00e9 affich\u00e9e par le pr\u00e9sident fran\u00e7ais avec Donald Trump durant son s\u00e9jour am\u00e9ricain a \u00e9tonn\u00e9 outre-Atlantique.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/25/01003-20180425ARTFIG00376-macron-aux-etats-unis-les-medias-americains-entre-glamour-et-sarcasmes.php"}], "author": "Maurin Picard", "authors": [{"name": "Maurin Picard"}], "id": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/25/01003-20180425ARTFIG00376-macron-aux-etats-unis-les-medias-americains-entre-glamour-et-sarcasmes.php", "summary": "La proximit\u00e9 affich\u00e9e par le pr\u00e9sident fran\u00e7ais avec Donald Trump durant son s\u00e9jour am\u00e9ricain a \u00e9tonn\u00e9 outre-Atlantique.", "title": "Macron aux \u00c9tats-Unis, les m\u00e9dias am\u00e9ricains entre glamour et sarcasmes"}, {"published": "Wed, 25 Apr 2018 21:44:38 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "International"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/25/01003-20180425ARTFIG00363-amical-mais-critique-macron-seduit-le-congres-americain.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Amical mais critique, Macron s\u00e9duit le Congr\u00e8s am\u00e9ricain", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Philippe G\u00e9lie"}, "published_parsed": [2018, 4, 25, 19, 44, 38, 2, 115, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "VID\u00c9OS - Ovationn\u00e9 \u00e0 plusieurs reprises par les parlementaires am\u00e9ricains, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a appel\u00e9 les \u00c9tats-Unis \u00e0 pr\u00e9server le multilat\u00e9ralisme.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/25/01003-20180425ARTFIG00363-amical-mais-critique-macron-seduit-le-congres-americain.php"}], "author": "Philippe G\u00e9lie", "authors": [{"name": "Philippe G\u00e9lie"}], "id": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/25/01003-20180425ARTFIG00363-amical-mais-critique-macron-seduit-le-congres-americain.php", "summary": "VID\u00c9OS - Ovationn\u00e9 \u00e0 plusieurs reprises par les parlementaires am\u00e9ricains, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a appel\u00e9 les \u00c9tats-Unis \u00e0 pr\u00e9server le multilat\u00e9ralisme.", "title": "Amical mais critique, Macron s\u00e9duit le Congr\u00e8s am\u00e9ricain"}, {"published": "Thu, 26 Apr 2018 12:18:55 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Actu soci\u00e9t\u00e9"}], "link": "http://madame.lefigaro.fr/societe/les-confidences-de-brigitte-macron-en-marge-de-la-visite-d-etat-aux-usa-260418-148420", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Les confidences de Brigitte Macron en marge de la visite d'\u00c9tat", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Moor\u00e9a Lahalle"}, "published_parsed": [2018, 4, 26, 10, 18, 55, 3, 116, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "En marge de la visite d'\u00c9tat \u00e0 Washington du pr\u00e9sident fran\u00e7ais, Brigitte Macron s'est rendue mercredi dans une \u00e9cole de Georgetown. L'occasion pour la premi\u00e8re dame de se confier sur son quotidien, \u00e0 l'ombre de l'\u00c9lys\u00e9e.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://madame.lefigaro.fr/societe/les-confidences-de-brigitte-macron-en-marge-de-la-visite-d-etat-aux-usa-260418-148420"}], "author": "Moor\u00e9a Lahalle", "authors": [{"name": "Moor\u00e9a Lahalle"}], "id": "http://madame.lefigaro.fr/societe/les-confidences-de-brigitte-macron-en-marge-de-la-visite-d-etat-aux-usa-260418-148420", "summary": "En marge de la visite d'\u00c9tat \u00e0 Washington du pr\u00e9sident fran\u00e7ais, Brigitte Macron s'est rendue mercredi dans une \u00e9cole de Georgetown. L'occasion pour la premi\u00e8re dame de se confier sur son quotidien, \u00e0 l'ombre de l'\u00c9lys\u00e9e.", "title": "Les confidences de Brigitte Macron en marge de la visite d'\u00c9tat"}, {"published": "Wed, 25 Apr 2018 18:38:29 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Actualit\u00e9s"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/actualites/2018/04/25/01001-20180425QCMWWW00307-la-visite-d-emmanuel-macron-aux-etats-unis-est-elle-un-succes-diplomatique.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "La visite d'Emmanuel Macron aux \u00c9tats-Unis est-elle un succ\u00e8s diplomatique ?", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "published_parsed": [2018, 4, 25, 16, 38, 29, 2, 115, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/actualites/2018/04/25/01001-20180425QCMWWW00307-la-visite-d-emmanuel-macron-aux-etats-unis-est-elle-un-succes-diplomatique.php"}], "author": "", "authors": [{}], "id": "http://www.lefigaro.fr/actualites/2018/04/25/01001-20180425QCMWWW00307-la-visite-d-emmanuel-macron-aux-etats-unis-est-elle-un-succes-diplomatique.php", "summary": "", "title": "La visite d'Emmanuel Macron aux \u00c9tats-Unis est-elle un succ\u00e8s diplomatique ?"}, {"published": "Wed, 25 Apr 2018 18:39:20 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "International"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/25/01003-20180425ARTFIG00308-ces-mercenaires-russes-qui-meurent-pour-damas.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Ces mercenaires russes qui meurent pour la Syrie", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Pierre Avril"}, "published_parsed": [2018, 4, 25, 16, 39, 20, 2, 115, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "ENQU\u00caTE - Des centaines de soldats de fortune combattent, dans la plus grande opacit\u00e9, aux c\u00f4t\u00e9s de l'arm\u00e9e r\u00e9guli\u00e8re syrienne. Le parti de l'\u00e9crivain nationaliste \u00c9douard Limonov a fourni un contingent de recrues au nom de l'alliance historique entre Moscou et Damas.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/25/01003-20180425ARTFIG00308-ces-mercenaires-russes-qui-meurent-pour-damas.php"}], "author": "Pierre Avril", "authors": [{"name": "Pierre Avril"}], "id": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/25/01003-20180425ARTFIG00308-ces-mercenaires-russes-qui-meurent-pour-damas.php", "summary": "ENQU\u00caTE - Des centaines de soldats de fortune combattent, dans la plus grande opacit\u00e9, aux c\u00f4t\u00e9s de l'arm\u00e9e r\u00e9guli\u00e8re syrienne. Le parti de l'\u00e9crivain nationaliste \u00c9douard Limonov a fourni un contingent de recrues au nom de l'alliance historique entre Moscou et Damas.", "title": "Ces mercenaires russes qui meurent pour la Syrie"}, {"published": "Thu, 26 Apr 2018 09:51:09 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "International"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/26/01003-20180426ARTFIG00084-michael-cohen-l-avocat-de-donald-trump-invoque-le-droit-a-ne-pas-s-incriminer.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Michael Cohen, l'avocat de Donald Trump, invoque le droit \u00e0 ne pas s'incriminer", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Le figaro.fr, AFP agence"}, "published_parsed": [2018, 4, 26, 7, 51, 9, 3, 116, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "Dans une d\u00e9claration au tribunal sup\u00e9rieur de Los Angeles, Michael Cohen a d\u00e9clar\u00e9 vouloir garder le silence concernant l'affaire Stormy Daniels, l'actrice de films pornographiques qui aurait eu une liaison avec Donald Trump.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/26/01003-20180426ARTFIG00084-michael-cohen-l-avocat-de-donald-trump-invoque-le-droit-a-ne-pas-s-incriminer.php"}], "author": "Le figaro.fr, AFP agence", "authors": [{"name": "Le figaro.fr, AFP agence"}], "id": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/26/01003-20180426ARTFIG00084-michael-cohen-l-avocat-de-donald-trump-invoque-le-droit-a-ne-pas-s-incriminer.php", "summary": "Dans une d\u00e9claration au tribunal sup\u00e9rieur de Los Angeles, Michael Cohen a d\u00e9clar\u00e9 vouloir garder le silence concernant l'affaire Stormy Daniels, l'actrice de films pornographiques qui aurait eu une liaison avec Donald Trump.", "title": "Michael Cohen, l'avocat de Donald Trump, invoque le droit \u00e0 ne pas s'incriminer"}, {"published": "Thu, 26 Apr 2018 10:10:52 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "International"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/26/01003-20180426ARTFIG00064-les-contours-du-sommet-entre-nord-et-sud-coreens-se-precisent.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Les contours du sommet entre Nord et Sud-Cor\u00e9ens se pr\u00e9cisent", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Le figaro.fr"}, "published_parsed": [2018, 4, 26, 8, 10, 52, 3, 116, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "VID\u00c9O - Kim Jong-un, qui rencontrera vendredi le pr\u00e9sident sud-cor\u00e9en Moon Jae-in, deviendra \u00e0 cette occasion le premier dirigeant nord-cor\u00e9en \u00e0 fouler le sol du sud de la p\u00e9ninsule depuis la fin de la guerre de Cor\u00e9e, il y a 65 ans.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/26/01003-20180426ARTFIG00064-les-contours-du-sommet-entre-nord-et-sud-coreens-se-precisent.php"}], "author": "Le figaro.fr", "authors": [{"name": "Le figaro.fr"}], "id": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/04/26/01003-20180426ARTFIG00064-les-contours-du-sommet-entre-nord-et-sud-coreens-se-precisent.php", "summary": "VID\u00c9O - Kim Jong-un, qui rencontrera vendredi le pr\u00e9sident sud-cor\u00e9en Moon Jae-in, deviendra \u00e0 cette occasion le premier dirigeant nord-cor\u00e9en \u00e0 fouler le sol du sud de la p\u00e9ninsule depuis la fin de la guerre de Cor\u00e9e, il y a 65 ans.", "title": "Les contours du sommet entre Nord et Sud-Cor\u00e9ens se pr\u00e9cisent"}, {"published": "Wed, 25 Apr 2018 20:19:40 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Vox Monde"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/vox/monde/2018/04/25/31002-20180425ARTFIG00326-hubert-vedrine-les-europeens-ont-peur-de-la-puissance.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Trump, Syrie, Europe, Macron : l'\u00e9tat du monde selon Hubert V\u00e9drine", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Eug\u00e9nie Basti\u00e9"}, "published_parsed": [2018, 4, 25, 18, 19, 40, 2, 115, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "GRAND ENTRETIEN - Dans un monde de plus en plus chaotique, l'ancien ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res appelle \u00e0 un sursaut mental des Europ\u00e9ens, qui doivent absolument apporter des r\u00e9ponses pratiques aux questions de souverainet\u00e9 et d'identit\u00e9. La ma\u00eetrise des migrations est pour cela indispensable.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/vox/monde/2018/04/25/31002-20180425ARTFIG00326-hubert-vedrine-les-europeens-ont-peur-de-la-puissance.php"}], "author": "Eug\u00e9nie Basti\u00e9", "authors": [{"name": "Eug\u00e9nie Basti\u00e9"}], "id": "http://www.lefigaro.fr/vox/monde/2018/04/25/31002-20180425ARTFIG00326-hubert-vedrine-les-europeens-ont-peur-de-la-puissance.php", "summary": "GRAND ENTRETIEN - Dans un monde de plus en plus chaotique, l'ancien ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res appelle \u00e0 un sursaut mental des Europ\u00e9ens, qui doivent absolument apporter des r\u00e9ponses pratiques aux questions de souverainet\u00e9 et d'identit\u00e9. La ma\u00eetrise des migrations est pour cela indispensable.", "title": "Trump, Syrie, Europe, Macron : l'\u00e9tat du monde selon Hubert V\u00e9drine"}, {"published": "Wed, 25 Apr 2018 17:27:30 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "677769436001"}], "link": "http://video.lefigaro.fr/figaro/video/decouvrez-le-nouvel-hippodrome-parislongchamp/5776230240001/", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "D\u00e9couvrez le nouvel hippodrome ParisLongchamp", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "calouaas"}, "published_parsed": [2018, 4, 25, 15, 27, 30, 2, 115, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "Apr\u00e8s deux ans de travaux, le nouvel hippodrome ParisLongchamp fait son grand retour dimanche 29 avril.L'occasion pour Le Figaro de vous faire d\u00e9couvrir les lieux.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://video.lefigaro.fr/figaro/video/decouvrez-le-nouvel-hippodrome-parislongchamp/5776230240001/"}], "author": "calouaas", "authors": [{"name": "calouaas"}], "id": "http://video.lefigaro.fr/figaro/video/decouvrez-le-nouvel-hippodrome-parislongchamp/5776230240001/", "summary": "Apr\u00e8s deux ans de travaux, le nouvel hippodrome ParisLongchamp fait son grand retour dimanche 29 avril.L'occasion pour Le Figaro de vous faire d\u00e9couvrir les lieux.", "title": "D\u00e9couvrez le nouvel hippodrome ParisLongchamp"}, {"published": "Thu, 16 Nov 2017 10:21:10 +0100", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "754245122001"}], "link": "http://video.lefigaro.fr/figaro/video/l-ascension-des-super-heros-au-cinema-en-8-chiffres/5647303535001/", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "L\u2019ascension des super-h\u00e9ros au cin\u00e9ma en 8 chiffres", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "tizoret"}, "published_parsed": [2017, 11, 16, 9, 21, 10, 3, 320, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "En l\u2019espace d\u2019une quinzaine d\u2019ann\u00e9es, les films de super-h\u00e9ros sont pass\u00e9s du rang de sous-cat\u00e9gorie \u00e0 celui de succ\u00e8s au box-office quasi-syst\u00e9matiques et parfois historiques. Retour en chiffres sur une ascension fulgurante.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://video.lefigaro.fr/figaro/video/l-ascension-des-super-heros-au-cinema-en-8-chiffres/5647303535001/"}], "author": "tizoret", "authors": [{"name": "tizoret"}], "id": "http://video.lefigaro.fr/figaro/video/l-ascension-des-super-heros-au-cinema-en-8-chiffres/5647303535001/", "summary": "En l\u2019espace d\u2019une quinzaine d\u2019ann\u00e9es, les films de super-h\u00e9ros sont pass\u00e9s du rang de sous-cat\u00e9gorie \u00e0 celui de succ\u00e8s au box-office quasi-syst\u00e9matiques et parfois historiques. Retour en chiffres sur une ascension fulgurante.", "title": "L\u2019ascension des super-h\u00e9ros au cin\u00e9ma en 8 chiffres"}, {"published": "Wed, 25 Apr 2018 19:06:43 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "677769436001"}], "link": "http://video.lefigaro.fr/figaro/video/climat-nationalisme-ce-qu-il-faut-retenir-du-discours-de-macron-devant-le-congres/5776266537001/", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Climat, nationalisme : ce qu'il faut retenir du discours de Macron devant le Congr\u00e8s", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "published_parsed": [2018, 4, 25, 17, 6, 43, 2, 115, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "Tout en rappelant les liens forts entre les \u00c9tats-Unis et la France, le chef de l'\u00c9tat n'a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 prendre Donald Trump \u00e0 revers, lors de son discours devant les parlementaires am\u00e9ricains.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://video.lefigaro.fr/figaro/video/climat-nationalisme-ce-qu-il-faut-retenir-du-discours-de-macron-devant-le-congres/5776266537001/"}], "author": "", "authors": [{}], "id": "http://video.lefigaro.fr/figaro/video/climat-nationalisme-ce-qu-il-faut-retenir-du-discours-de-macron-devant-le-congres/5776266537001/", "summary": "Tout en rappelant les liens forts entre les \u00c9tats-Unis et la France, le chef de l'\u00c9tat n'a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 prendre Donald Trump \u00e0 revers, lors de son discours devant les parlementaires am\u00e9ricains.", "title": "Climat, nationalisme : ce qu'il faut retenir du discours de Macron devant le Congr\u00e8s"}, {"published": "Thu, 26 Apr 2018 11:04:29 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "753909117001"}], "link": "http://video.lefigaro.fr/figaro/video/mexique-un-rappeur-star-aurait-dissous-dans-l-acide-les-corps-de-3-etudiants-disparus/5776637231001/", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Mexique: un rappeur star aurait dissous dans l'acide les corps de 3 \u00e9tudiants disparus", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "published_parsed": [2018, 4, 26, 9, 4, 29, 3, 116, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "Un rappeur mexicain, star sur youtube, a avou\u00e9 avoir dissous dans l'acide les corps des trois \u00e9tudiants en cin\u00e9ma disparus en mars, dont la mort a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9 hier par les autorit\u00e9s.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://video.lefigaro.fr/figaro/video/mexique-un-rappeur-star-aurait-dissous-dans-l-acide-les-corps-de-3-etudiants-disparus/5776637231001/"}], "author": "", "authors": [{}], "id": "http://video.lefigaro.fr/figaro/video/mexique-un-rappeur-star-aurait-dissous-dans-l-acide-les-corps-de-3-etudiants-disparus/5776637231001/", "summary": "Un rappeur mexicain, star sur youtube, a avou\u00e9 avoir dissous dans l'acide les corps des trois \u00e9tudiants en cin\u00e9ma disparus en mars, dont la mort a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9 hier par les autorit\u00e9s.", "title": "Mexique: un rappeur star aurait dissous dans l'acide les corps de 3 \u00e9tudiants disparus"}, {"published": "Wed, 25 Apr 2018 11:37:54 +0200", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "France"}], "link": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2018/04/24/01016-20180424ARTFIG00227-ce-que-dit-l-islam-sur-les-juifs.php", "title_detail": {"type": "text/plain", "language": null, "value": "Ce que dit vraiment l'islam sur les juifs", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "guidislink": true, "author_detail": {"name": "Jean-Marie Gu\u00e9nois"}, "published_parsed": [2018, 4, 25, 9, 37, 54, 2, 115, 0], "summary_detail": {"type": "text/html", "language": null, "value": "FOCUS - Le texte du Coran contient plusieurs r\u00e9f\u00e9rences pr\u00e9cises au juda\u00efsme. Certains hadiths, qui relatent les actes et les paroles du proph\u00e8te Mahomet, sont plus explicites. En voici quelques-unes.", "base": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml"}, "links": [{"rel": "alternate", "type": "text/html", "href": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2018/04/24/01016-20180424ARTFIG00227-ce-que-dit-l-islam-sur-les-juifs.php"}], "author": "Jean-Marie Gu\u00e9nois", "authors": [{"name": "Jean-Marie Gu\u00e9nois"}], "id": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2018/04/24/01016-20180424ARTFIG00227-ce-que-dit-l-islam-sur-les-juifs.php", "summary": "FOCUS - Le texte du Coran contient plusieurs r\u00e9f\u00e9rences pr\u00e9cises au juda\u00efsme. Certains hadiths, qui relatent les actes et les paroles du proph\u00e8te Mahomet, sont plus explicites. En voici quelques-unes.", "title": "Ce que dit vraiment l'islam sur les juifs"}], "headers": {"Vary": "Accept-Encoding", "Content-Length": "5346", "Connection": "close", "Accept-Ranges": "bytes", "Content-Encoding": "gzip", "Cache-Control": "max-age=600, public", "X-Varnish": "FIGRVP-1 204733103 203713064", "Server": "nginx", "Date": "Thu, 26 Apr 2018 11:15:47 GMT", "Content-Type": "application/xml", "Age": "18"}, "namespaces": {"": "http://www.w3.org/2005/Atom"}, "href": "http://www.lefigaro.fr/rss/figaro_actualites.xml", "version": "rss20", "encoding": "utf-8"}